齊昕po暴瘦出浴照 自爆「那時還覺得自己很肥」

最近甚少公開露面的特首梁振英次女梁齊昕，近日在Instagram上載與愛犬的合照。戴上黑超的齊昕，以雙手勉強抱起愛犬，狀甚吃力，留言慨嘆「Can't carry my heavy baby anymore!」。

齊昕又回顧昔日的「暴瘦」模貌，上載一張翻拍螢幕的性感出浴照，但未有標明何時拍攝。相中的齊昕以手巾和手機遮蓋敏感部位，露出玉背和手臂，但瘦至鎖骨附近凹陷，嚴重寒背。回看舊照，齊昕也自覺當時「太瘦了，記得那時還覺得自己很肥」。

去年9月，梁齊昕向雜誌透露，之前因貪靚而努力減肥，試過瘦至84磅，自言「沖涼嗰陣都嚇親」，「得棚骨咁樣」，如今按醫生指示服用抗抑鬱藥，並已服用3個月，亦知道服藥會令身形發脹及水腫，但為健康着想，一直乖乖服藥，又謂「睇得好開」，最重要是肥得健康又開心。

講還講...

我屌成個馬蹄露咁

斤欠宜學下佢ok?

全裸呢? 冇點睇點叫圖

帶超果張有少少似台灣個小甜甜

點解可以一時變火柴人一時變橢圓形，佢係咪食咗橡膠果實？

肥婆

閱讀理解測驗
好多人肥佬

有冇人去佢ig留言 話佢好肥